唔算突發 Ruby 好引人犯罪

奇形怪狀

有無高手整到佢左手拎condom

屌就會屌
但唔會係拍拖/做老婆婆囉

嘩屌你已經變咗做男人

塊面咁尖？
p圖定而家真係咁樣

好似吸完毒咁既樣

咁撚醜陋，你犯埋我個份

傷人17定19?

犯罪包埋殺人同打柒人
你確定要搵人犯埋你嗰份?

見到個樣唔開胃

Ruby Close

幾錢q

俾我都唔屌

好撚大波 大蘿喎

Seven Friday都幾mk 好簡唔簡簡ruby

無吸引力 可能對女而言係咁

點解以前咁正 依加咁撚柒

有9既

有得屌實插到佢有左

有j既

屌 佢而家瘦撚到人乾咁都屌得落？
樓主食開屎

身材正 但個樣就...

大過咗無咗可愛味

好樣衰既馬面

講到自己有得屌

塊面尖過城之內

點解搵咁多廣告費都唔搞搞啲牙

講真，如果唔係佢d牙，我屌

襲擊罪？

我屌 連登仔屌開狗

誤殺罪

法官大人我屌呀

普通襲擊罪？

點解下面咁凸

not sexy at all

因為有毛囉

因為比人屌到反撚曬皮
或者生過仔

利申：公立醫院醫生

講真。同去街市買斤排骨自己攪掂一樣
我不能接受.jpg

改得好

屌

淫底

好人好姐點會著到咁影相
真係cheap 過雞

毒撚到恥骨都未見過係度扮醫生.....???

咪就係btw ig 係無下身既

真架
毒撚唔可以做醫生？

爆牙妹先正 識條_

恥骨邊撚到有咁凸

咁後生個樣就殘到仆街 係咪蒲得多...

佢幾歲

個樣似道友

所以話 不可一 不可再 向毒品說不 向殘樣說不

下面係咪未閹晒，咁凸既

23？

下面漲卜卜喎

屌本來見sevenfriday平平地又得意想買 e家不了

性慾強

扮醫生好似犯法...

見過真人樣衰過影相7.2倍

洗定屎忽坐監都得

冒認醫生好似犯法

個樣好似俾人淋完鏹水咁
見一次縮一縮

睇錯拎住大大粒大麻

話身材好個d真係...

28歲都冇佢咁殘

好殘

溫馨提示: 其實襲擊罪同謀殺罪都係罪

塞咗條假鳩，一有人like就出電

係街見過真人，重妝甲，皮膚差

正到仆街

道友樣

厚西皮 我奶

好不安

報警囉廢物
睇死你唔夠膽

而家瘦到好似 take 左野咁

真係引人犯罪 想打柒佢個隻

連登仔係咁

係女都岩

引犯咩罪傷人

恥骨有人凸有人無咁凸, 好撚正常

未接觸過女性既毒撚真係可怕

報警要膽既咩

對奶細左咁多？

真人成個白粉婆咁
狗也不屌

有尻既喂?

見過真人
真係好柒
好殘個樣同好細粒
目測30歲以上

下體好突

maggie q

條J咁短？

睇左陣先知改左咩
巴打好波

大過左又幾撚正

屌你老母啲牙真係好撚核突

引人犯罪丫，想打獲佢

若隱若現

果次先喺酒吧到見佢做Promoter

狗也不屌 成個道友咁

而家好青好黃
前排佢都冇乜事

一定唔係23先我都22佢仲要係ce起碼都25up
28都有可能

會考果條ruby close片係10年出 即係今年23/24

犯傷人罪？？

好撚殘

成日係尖沙咀飲野見到佢賣煙
幾正

用黎練拳呀？

好想知隻錶叫咩

以前正好多喎

係 好想打7佢

人樣衰塊死人閪都咁撚核突

係咪得我一個笑左出黎

龍心438

殘左好多

下次可以著條再靚少少嘅底褲